iq題（保證高質）

含撚
（猜四字成語）

推

含蕭答答

錯

保證保證高質

望梅止渴

點解會咁樣諗呢？

吞吞吐吐

兩個字要猜四個字

磨破口舌

屌⋯⋯咁快

擎天巨柱
融合為一

On9

又真係有人估到喎

低質到你

垃圾

笑左😂高質過李斯十萬八千倍

多謝欣賞

夕死可矣